尋晚汽油彈= 亞視舊廠炸彈案

共黨真係當香港人係傻

亞視單野真架喎

咁你想表達d咩呢

你認為果幾個真係本士香港人乜？

本土過你啦賤種